想讀riskman應該報CU定ChinU ?

CU NRE定ChinU RMSC好 ?

個人認為CU嘅Nuclear and Risk Engineering出路好似好d
可以做finance 又可以做核子工程師

禾含

三思

緊係揀三大城大啦

0/10

ChinU RMSC啲咁嘅垃圾科就唔好攞出嚟講喇 更加唔好話同CU比

吾城核子工程香港第一

唔識野，ChinU姐係邊開

我地吾城核子世界第一wor
勁過MIT 哈佛 牛津 你唔係唔知呀嘛？

6901

Hong Kong U

5814